有無人知100%憤怒鳥去左邊？

岩岩見到佢既片先突然發現佢係youtube消失左

佢啲片好正

當年高登過街老鼠來到連登又上神枱

但宜家又消失左

我當年都覺嫁